PHÂN CÔNG CÔNG VIỆC: 

UC thuê xe: Nguyễn Minh Hiếu
UC trả xe: Nguyễn Quang Hùng
UC thanh toán: Hoàng Nhật Minh
UC tìm kiếm bãi xe: Lê Văn Hoàng
UC quản lý xe: Nguyễn Minh Tuân
UC quả lý giá thuê xe: Trịnh Minh Tuấn

Làm báo cáo... : cả nhóm
Tổng hợp bài hàng tuần, refactor, merge...: Hoàng Nhật Minh


% đóng góp:
Hoàng Nhật Minh: 20%
Nguyễn Minh Hiếu: 16%
Nguyễn Quang Hùng: 16%
Lê Văn Hoàng: 16%
Nguyễn Minh Tuân: 16%
Trịnh Minh Tuấn: 16%
